[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第968話 漫畫情報

968話標題 御田歸來

世人把羅傑得到的所有東西稱為「連成一片的大秘寶」ONE PIECE。
（註：之前多譯為「獨一無二的大秘寶」）

【面對從拉夫德爾返回的羅傑，紅太郎（後無）】

【當然，我們是笑著離別的，因為總有一天我們還會再見！】

【等一下，御田先生，如果因為這種事情動怒……又會遭到敵人的反擊（後無）】

【大蛇：等等！御田先……御田！好好想想！要是砍了我凱多可不會無動於衷！
好好想想這個國家會發生什麼！

御田：先斬了再想
大蛇（對哦，這傢伙是個瘋子！）】

——然後會逐漸超過我們！
——我們……來的太早了，ONE PIECE會被誰找到呢
——那肯定是我兒子吧
——你哪有兒子
——之後會有的
——哇哈哈哈哈
——好啊！喝一杯吧！向著沒有海軍的大海出發！
——我第一個下船！
——然後歡送御田
（註：這段台詞源自劇場版stampede最後的彩蛋對話，本話漫畫有所補充。）
下周不休刊。

終於有了 等咗好耐

有個問題 點解凱多要咁幫大蛇
點解凱多唔直接殺咗大蛇要己做將軍？

【（大蛇）驚叫
大蛇將軍請回答！！】
【時：沒關係的，御田先生，我的傷也已經痊癒了！
御田：你被箭射中了嗎……！感謝你……盡力保護了我們的孩子！肯定很痛吧！
時：等等御田先生，如果因為這種事情動怒……又會遭到敵人的反擊
御田：這種事情？阿時，你還沒聽說過我的「往事」吧……】

雖然有劇場版reference 但係成個回憶都唔覺見到巴雷特

陣營對立

up咩鳩

其實巴雷特係咩人 (背景)
利申冇追劇場版

好好揪既軍佬 之後轉行做海賊入羅傑團
年輕個陣同雷利一樣咁勁

One piece 就係一樣可串連一片嘅嘢
淨係 we connect
一定係政府嘅仆街嘢
比人揾到一定會connect 起黎反抗

御田斬大蛇果part咁撚型既

好想快啲知賈巴咩料

禦田